咪撚去西環！

咪撚去西環，今日真。和理非主場！記得不推po留言屌柒出面啲慫恿人去西環既po!!!

推

邊個叫人，邊個就係鬼

唔該同我認撚住佢

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

推
行完唔該返屋企訓覺

push